{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10053561",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(구월동) 센트릭 호텔"
    },
    "text": "当宿は客室数が計118室で、近くには仁川1号線仁川市庁駅、仁川1号線芸術会館駅、仁川2号線仁川市庁駅、仁川2号線石泉交差点駅が位置しています。 宿では韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。 駐車は不可能で、車を利用する方は周辺の公共駐車場や有料駐車場を利用しなければなりません。 朝食は平日(月~金曜日)は07:00から09:00まで営業しており、火曜日から日曜日まで営業しています。 朝食もフロントで食券を購入した後、2階の食堂でご利用いただけます。 宿泊入室時間は平日は15:00、週末及び祝日の当日は17:00で、退室時間は常に12:00です。 入室および退室時間を変更したい場合は、追加料金がかかります。 さらに、基準人数以外の人数は加算料金があり、未成年者の場合は住民登録証などの提示を要求されることがあります。 一部の使い捨て用品は提供されておらず、客室内でのペットの持ち込み、悪臭物、炊事道具、発火物質、銃砲類や刀剣類などは禁止されています。 宿の内部と建物内の全区域は禁煙区域であり、喫煙時法に基づき罰金が科されます。 紛失した物はお返しでき、客室カードキーを紛失された場合は補償金が発生します。 宿のご利用中はお風呂に気をつけ、お風呂の排水がうまくいかない場合はすぐフロントにお知らせください。 この宿は清潔できれいですが、騒音やワイファイ、生活必需品などの問題点を指摘するお客様もいます。 全般的には満足度が高く、よく利用するお客様が多いです。 ただ駐車が不便だという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿の客室数は計118室です。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "この宿の近くには仁川1号線仁川市庁駅、仁川1号線芸術会館駅、仁川2号線仁川市庁駅、仁川2号線石泉交差点駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語で案内が提供されていますか？",
            "answer": "この宿では韓国語を含む様々な言語で案内が提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は不可能で、車を利用する方は周辺の公共駐車場や有料駐車場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この宿の朝食の営業時間はいつですか？",
            "answer": "朝食は平日(月~金曜日)は07:00から09:00まで営業しており、火曜日から日曜日まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の食券はどこで購入できますか？",
            "answer": "朝食の食券はフロントで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックイン時間はいつですか？",
            "answer": "宿泊入室時間は平日は15:00、週末及び祝日の当日は17:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は常に12:00です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を変更することはできますか？",
            "answer": "入室および退室時間を変更したい場合は、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数について、基準人数以外の人数は加算料金がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数以外の人数は加算料金があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、何か特別な要件がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合は住民登録証などの提示を要求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にペットを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "一部の使い捨て用品は提供されておらず、客室内でのペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "禁止されているものはありますか？",
            "answer": "禁止されているものとしては、悪臭物、炊事道具、発火物質、銃砲類や刀剣類などがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿は喫煙可能ですか？",
            "answer": "この宿の内部と建物内の全区域は禁煙区域であり、喫煙時には罰金が科されます。"
        },
        {
            "question": "紛失物は返してもらえますか？",
            "answer": "紛失した物はお返しできません。"
        },
        {
            "question": "客室カードキーを紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室カードキーを紛失された場合は補償金が発生します。"
        },
        {
            "question": "お風呂について気をつけることはありますか？",
            "answer": "お風呂の排水がうまくいかない場合はすぐフロントにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "この宿の評判はどうですか？",
            "answer": "この宿は清潔できれいですが、騒音やワイファイ、生活必需品などの問題点を指摘するお客様もいます。"
        },
        {
            "question": "この宿の利用者は多いですか？",
            "answer": "全般的には満足度が高く、よく利用するお客様が多いです。"
        },
        {
            "question": "駐車が不便だという意見もありますか？",
            "answer": "はい、駐車が不便だという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 744
    }
}